傳美斯向哥迪奧拿推薦麥斯美沙

據報阿根廷球王美斯促請新東家曼城，招攬他的阿根廷同鄉麥斯美沙一同加盟。

據英國《每日郵報》指出，美斯（Lionel Messi）正積極游說曼城領隊哥迪奧拿，希望邀請麥斯美沙加盟。27歲的麥斯美沙近期效力墨超球會蒙特雷，並以主力身份贏取2019年聯賽冠軍及中北美洲聯賽冠軍。麥斯美沙尚未於歐洲聯賽登陸，而他與蒙特雷的合約到本年尾為止，但遲遲未續約，未知是否另有所圖。

麥斯美沙於2018年入選阿根廷國家隊征戰世界盃，當時阿根廷隊長正是美斯。

與此同時，巴塞在錫迪安領軍下未能衛冕西甲，於復季後表現欠穩，把冠軍拱手讓予宿敵皇家馬德里。較早前，有傳美斯不滿巴塞新帥朗奴高文的組軍計畫，向巴塞會長巴杜美提出啟用合約條款無償離隊，並盛傳加盟英超勁旅曼城，與恩師哥迪奧拿及好友阿古路故劍重逢。

兩大球王

有乜咁特別

你當哥狗傻㗎咩

師兄一定無睇世盃

又尼馬又美沙

曼城會唔會睬佢？

阿根廷世界杯御用垃圾

亞古路 蘇亞雷斯
尼馬 美斯 美沙
迪布尼 根度簡
CB CB CB
GK

咁傻la ,又尼馬又佢

messi sick ball

美斯咁撚多野講

前面入幾多都唔夠後面失

勁過dybala

向難度挑戰 球王真係球王 屌打件雞姦犯

美沙係超越messi c ron嘅存在
足球界嘅秘密兵器

睇黎messi真係想推曼城做宇宙球隊

霍頓得唔得

足球界奶共占

球王美沙

阿甲球王

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

美沙>>>>>>>>>>>>>大巴拿

廢根

美斯+阿古路+美沙

諗住靠球會夾慣夾熟, 目標係阿根廷拎美洲杯/世界杯?

美斯朋友隊